[Kpop] 原來韓國淫團stellar多左個新成員

有冇人法國佢幾似巫婆陳凱林？

呢度有冇人知有隊咁既淫團？

冇人😒

又冇人😒

都係冇人

呢首最正

太意淫la, 首歌又吾好聽

反而上次首cry巧巧聽, 可惜都係紅吾起

又無黑絲